# README #

To jest repo do aplikacji ChatterOnline (albo po prostu Chatter). 

## Funkcjonalność podstawowa aplikacji: ##

1. Możliwość podłączenia do serwera
2. Możliwość tworzenia urzytkownika o zadanym loginie.
3. Możliwość pisania powiadomień.
4. Możliwość rysowania na planszy.

To be continued...
